### Premier essai de travail sur WordPress

Essai de travail sur un miniblog WordPress en autoformation.

Utilisation de Brunch et d'un thème créé de toute pièce.

Utilisation des hook de WordPress pour dynamiser le site.